{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024001?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 미라몬티풀빌라(단체가능풀빌라) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、19歳未満は必ず法的保護者と一緒にいなければならず、満19歳以上のみ宿泊可能です。 満19歳未満の予約は、当日摘発された場合、払い戻しなしで退室措置となります。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外はペット入室が拒否される場合もあり、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直接焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定による料金や料金表を間違って反映すると自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "19歳未満の予約は可能ですか？",
            "answer": "19歳未満の予約は法的保護者と一緒にいなければならず、満19歳以上のみ宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "19歳未満の予約についてのキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "19歳未満の予約は当日摘発された場合、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やしたい場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "宿泊人数を増やす場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やす場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外はペット入室が拒否される場合もあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守しなければならないですか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを直接焼くことや炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動や騒音は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が間違っている場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定による料金や料金表を間違って反映すると自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 638
    }
}